有冇人有聖詩歌詞？

我想print 嚟星期日派

大家一齊高歌
主能夠！主能夠！

得一句都要歌詞？

真心嘅 我想唱大悲咒

咁冇嘢啦

Sing alleluia to the Lord (x2), sing alleluia (x2), Sing alleluia to the Lord!
Sing alleluia to the Lord (x2), sing alleluia (x2), Sing alleluia to the Lord!
Sing alleluia to the Lord (x2), sing alleluia (x2), Sing alleluia to the Lord!

南亞仔不如開返隊
大把人跟

我號召力不足
咁多人都call唔夠廿條友

Frd撘frd

希望啦

係wor 唔記得咗謝巴打提醒